★ 「智能冷暖窩」成殺貓兇器 貓咪被監生「焗死」

現在的天氣忽冷忽熱，一不小心就容易著涼，寵物亦一樣，如果家裡有一部寵物的「智能冷暖窩」，那麼主子就不易著涼了。可是近日就發生了一宗關於使用「智能冷暖窩」的悲劇，很值得大家在購買同類產品時引以為鑑。

內地一位貓奴早前購入了一部「智能冷暖窩」給她的愛貓「漢堡」。幾日前，貓奴遲遲未見到貓咪的身影，才發現「智能冷暖窩」居然反轉了，主人隨即把冷暖窩擺正，卻發現窩裡有東西，頓時心感不妙，仔細一看就發現貓貓原來在入面。

因為機器整個都翻轉了，打開後就發現冷暖窩裡的厚底墊封住了出口。基於墊子並沒有任何固定裝置，所以當冷暖窩反轉時，亦連洞口都完美封閉，導致貓貓就活生生在裡面焗死了。

貓奴發現的時候，貓咪已死去多時，裡面全都是牠的大小二便，相信貓貓被困期間因此失禁。飼主在帖文中表示：「貓貓才6個月大，力氣不算大，為什麼就能把這個冷暖窩給反轉過來，這證明設計有問題，安全性能很差，底盤不夠穩(以致失去重心翻轉了)。」

更傷心的是，飼主後來仔細觀察時就發現，出口旁留下了一道道深深的爪痕，這亦是貓咪在生前掙扎求存的痕跡，令飼主感到痛心疾首。

有關廠商收到消息後，已在社交平台發出聲明，指出底座已有重心設置，以增加穩固性，並且在推出前，曾找來不同年齡和體重的貓咪親身測試過，但過往並無類此的意外發生過。不過，有關人士亦承諾，末來會為冷暖窩加添新配件，以避免日後有同類事件發生，以確保商品的安全性。

弱智唔好養貓啦

所以所有有常識嘅貓主都應該捉隻貓做gym

或者買啲好啲嘅盔甲

或者教好啲

或者俾定支槍，有咩事可以自殺，唔洗等死

癡撚線

貓貓好慘 遇著智障主人買埋啲on9野
慢慢監生焗死 一定死得好痛苦

又生壞命 去中國
又改壞名 叫漢堡

俾個紙箱佢仲開心啦

幾日唔見貓都唔知
嗰主人本身都好極有限

弱智學人養貓